陳健康當選，直播對蔣麗芸打飛機

絕不走數

Hello

…

Hi

快啲開live